屋企裝修，搬去冇網絡既地方

有咩方法可以上網，因為自身用緊6GE，唔想哂咁多用量係屋企，唔使打機，睇下YT煲下劇就可以
求各位大師幫忙

推求各位連登大神幫忙

推

去圖書館 自修室 返學校

摸隔離屋大脾

想睇片 驚嘈親人

冇密碼，試哂

返工公司download 定

唔該啦 耳筒得唔得

無密碼咪得囉

有諗過 但係個網速仲廢過手機

咁圖書館睇始終冇屋企睇咁舒服wifi又慢

都要有先得

wifi蛋囉乞衣

比機會你返黎現實

支唔支援到睇YT同睇劇呀 有既求推介

wifi蛋點會唔得
上網求其search都有
裝修得都唔慳小小錢

3G $30一天
4G $50一天
唔建議用睇youtube同睇劇
我求其揀左2個 佢地都話唔建議所以先想問有咩推介

住係公司

龜速仲屎過電話上